Son instrument est un sifflet mince et allongé, forgé dans le bois pastel de la jungle luxuriante, dont les Kuyay, des paresseux géants et amicaux, jouent en soufflant à travers une ouverture et en bouchant les trous pour produire différentes notes.
